{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008833",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021723?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 바오바오펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 最大人数を超える場合は入室できず、追加寝具セット要請の場合は追加料金が発生します。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、ペットや炭火を利用したい場合は事前に連絡してください。 客室内では魚や肉を焼く直火方式が禁止されており、喫煙も客室内では認められていません。 お客様は施設物を毀損したり紛失した場合は責任を負わなければならず、客室内での宴会や飲酒などによる被害も慎まなければなりません。 バーベキューと様々なペンションを楽しむオプションも提供され、周辺の観光タクシーサービスもご利用いただけます。 追加寝具セットの場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加寝具セットの要請は可能ですか？",
            "answer": "追加寝具セットの要請がある場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "炭火を利用することはできますか？",
            "answer": "炭火を利用するためには、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式による魚や肉の焼きは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は認められていません。"
        },
        {
            "question": "施設物を毀損した場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物を毀損した場合は、お客様が責任を負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室内での宴会や飲酒はできますか？",
            "answer": "客室内での宴会や飲酒は慎む必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや周辺の観光タクシーサービスはありますか？",
            "answer": "バーベキューや周辺の観光タクシーサービスを楽しむオプションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加寝具セットの料金はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具セットの場合、1セット当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 240,
        "QA": 401
    }
}